人到中年,你有無為自己準備另一種搵食技能?

最近係到諗,到左30歲既今日
作為一隻IT狗難免會有擔心被炒,而且搵唔返呢行,
經常問自己仲有無其他搵食技能呢?

其實我25歲已經走去考的士牌,但如非絕路應該都唔會做dc9
炒股投資都有,但我當係博彩業,唔算搵食
有夾錢開小食店,每個月有幾千蚊袋,但唔夠開飯

大家有無諗下自己既第二張刀?

咁而家做IT9 人工幾多一個月?

我有份老底得3雞,但係會做PROJECT,同公司拆帳
平均7雞一個月

有咩中年搵到食既技能？識好多野但都唔精

睇到你個名我就記得我有個朋友50歲果陣比公司夾硬提早退休
走左去操幾年,之後轉做健身教練

轉筆

的士狗
保安狗

諗住遲下考小巴/大巴牌

屌

去西洋菜街開返檔?

dc9真係未必會做
保安驚太悶

你做IT自己接job都得啦

其實我都有fd自己開,不過我個post原意係諗下自己有無第2種技能

點講呢,我覺得人好似有幾張刀有保障d既感覺

變性做雞

的士狗唔易做，試過一星期渣一更，做左大半年先叫識大約走位，但距離熟路仲差九千幾里。
唔等錢洗去做就幾過癮，要來養家就好撚大壓力 。
保安狗搵 D 做 Event 既公司會好過癮，我有做個間專攪鬼佬 Event 既保安，福利算好（全日既話包狗飯，兩個鐘左右又有得休息三個字，又會派下茶水比你。早期既師兄有 $85/H，後期既得 $70/H）又次次唔同。但個量唔算多，我計過佢派既 Jobs 做足都係返十日八日。最重要係我唔想放假做兼職都要麗音 。

唔錯
直頭可以出寫真